可恨可憐？-- 毒撚被熱褲拜金港女前前後後呃去50萬

屌你老母咁樣嘅電燈膽都以為係表弟
唔呃你呀邊個

Old news?

20180716
old news is so 唔識串

sor冇留意到
點解當年冇睇過嘅呢